湯怡根本係一隻藍屍死臭雞！

罪狀大全
1. 藍屍（唔好同我講佢黃 一撚定唔會係）
2.最新幫海洋公園宣傳
3.幫黨媒tvb拍劇
4.文匯之星 （聲稱認識文字一刻 就是看文匯大公）
5.為咗上位 狠飛拍拖十年既洪卓立
6.當年拍拖竟然掉曬洪卓立既既獎
7.分咗手仲成為提洪卓立 又提係自己初戀 又話有機會復合 不斷消費前度
8.無身材都不斷露肉 可惜至今仍未上到岸
9.佢家姐宜家賣埋d垃圾減肥產品呃人錢

係

呢啲女拎黎屌 出下火可以
過一世唔撚得

立立果然有d sense

條臭西呃西到人咩， 飛撚左洪狗
雖然條洪狗廢姐

係佢比條臭西飛

奶共臭雞

小學睇美女廚神就聽過佢個名好似冇大紅過咁

咁佢係好靚好撚正嘅

拍緊嗰時應該唔俾屌 唔吹唔摸唔咀

好普通姐, 你有冇媾過女

反黑係咩劇嚟？

臭西

成個娛台邊個夠你多

無 咁點

冇咩點 你媾過就知好普通 你冇媾過所以唔知好普通

真臭

唔撚覆 食屎啦
春日小尻頭

你咁撚串做咩

隻傻雞d戲好撚屎

原來婉芳都係藍屍

其實睇得出洪佢應該等緊條女 唔介意畀條臭雞消費
條女就以為自己仲有本錢 想飛咗佢搵件金龜
可惜條女唔提舊愛就無人識

Ps 上曬d藍媒做宣傳

帶眼鏡 正咁多唔帶唔想屌

師兄食開咩

叫返佢原名

唔通佢妹妹有特異功能

做得tvb都得藍西啦

佢家姐都好撚柒
之前做飛雞既

所以佢兩姊妹都係臭雞

我細個都係睇文匯架

當年會痛心疾首既文匯

啱

佢家姐而家年紀
中女算大波又肯油腳甲 應該對性仲有好大需求
我可以

雖然佢整體幾正 但整容 條女可以有幾好呀

吓

原來肯油腳甲就即係對性仲有好大需求🤣明白既

佢之前係點樣

佢格衰 睇下佢點對立立
藍屍本性

我無打「所以」 唔構成因果關係

Btw 佢成個感覺散發強烈既淫味

立立當年黃
就係比臭雞搞到依家咁謝晒
要做護旗手

紅桌立又咪係護旗手
一藍一紅

各位唔要可以留返俾我的

臭雞戴副眼鏡
就成功變處女
呃晒啲毒撚

第9講完唔覺得自己弱智嗰下堅

有咩問題 黑警都死全家喇
而且兩姊妹都唔係好人呢個係事實

以前都覺得佢無咩野 普通幸福家庭
估唔到佢宜家呃人錢 賣減肥垃圾

佢本身係英皇，藍到咁有咩咁出奇？

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

就算藍都會有班傻仔唔介意
當佢女神 痴心一片

聲稱認識文字一刻 就是看文匯大公
剩係呢句都唔係正常人講得出
香港有幾多人睇過文匯公
佢係未大陸落嚟㗎

本人留言？

普通港女有咩咁特別呀？ 老喇冇曬價值 搵唔到富豪埋單

咁dodo同fyy
係咪都可以定義藍？

同湯家華有咩關係

應該五毛/藍屍求其一樣
因為我一早完全封鎖佢
想知佢發表咗咩偉論

佢家姐幾好j

而家先知佢同洪拍過 2個暗星
Btw唔知佢有咩代表作
只覺得個樣好老

睇左10次都唔記得佢咩樣

真
又大波又肯油腳甲 好撚淫

Dodo就係話心痛學生都黃

我唔覺dodo黃 佢似食兩家茶禮 正宗偽人
不過有時見到連登仔話佢黃

搽腳甲=性需求大？
佢係靚嘅...但靚得嚟好普通

食得咁偏

同隔離台Yanny無得比

你應該絲打？
巴打角度真心覺得油得甲既都係好性需求大既女人黎架

咁都叫唔靚
對腳勁正囉

睇埋棚牙先啦

無人叫你屌牙既

冇人叫你屌臭雞添

但好J

洪狗係洪永城

講真
佢家姐肯比我屌 我食住偉哥都屌啊

我勁中意靚熟女中女

我做左廿幾年男人 都未試過有呢個諗法
只係整黎貪靚 都唔係整黎比男人睇

垃圾一件

...
巴打撐我啦

最重要個點都漏咗
英皇偽人

呢條片已經反映到佢既臭西性格

以前都叫順眼
依家好撚樣衰

佢咁形容文匯報可能係因為唔識講嘢姐
利申唔係fans

唔撚識做戲 淨係識擺個苦瓜乾樣
半紅不黑垃圾偽人
專心跑步算啦佢

靚得好普通，仲有啲鄉下味，中環同lift堆ol都靚過佢

專心做佢嘅文匯之星

巴打你岩 即pin

記得佢本身有套戲擔正做女主角
就即刻同洪卓立分手
點知套戲好似開唔成
就同洪卓立復合返
嗰時已經知佢係臭雞

多謝

唔好咁樣講野
一碌鳩打曬一船人，自己友都打埋
大把黃既空姐，尊重少少

對眼同條眉已經勁臭串果種閪女人格

岩岩出道就真係靚
而家已經唔掂 老了

呢d老婆真係

咁即係個晚已經騎兔了

屌 洗乜遮
佢ig public ge

咩樣

C hing 我接力

你咁撚柒做咩

你屌佢細妹啦
中女係我既

我又覺得冇乜野

都算係一隻好靚既雞

典型港女公主病臭閪
衛詩雅性格好過佢好多

鍾意牙肉又冇乜嘢嘅

啲留言一面倒

絲打 你好

呢條女只有戴黑框鏡時先靚小小

你咪撚騎劫我個post喇
覺得湯怡呢兩姊妹正咪自己打飛機囉
我唔覺佢兩姊妹有幾正 藍屍老女人
仲有你好撚煩

睇番2016-2019 啲Post 連登仔極多正評話好正好想奶
飛左立立仲話好

屌 你都on9

唔夠你on9 垃圾藍屍都話正

...

佢解釋自己唔做空姐既原因係想全職做代購

不了

春日小夏榮

5.為咗上位 狠飛拍拖十年既洪卓立
佢真係上到位？

代購 賣支那酵素就真
減肥永遠都係要做意志力 運動同管好把口
靠呢d垃圾 呢個世界無肥人喇

呢排啲港女好中意食PP酵素減肥

無意志力控制飲食同運動嘅人永遠幻想有粒萬能藥
啲垃圾食品加工廠咪利用你個天真嘅想法，將你僅餘嘅價值都搾乾淨囉

一做女主角就飛條仔

掉哂洪卓立d獎 條臭閪 癲架

以前見親都係 洪卓立女友湯怡，完全唔知條女做過啲咩

唔好個樣好少少就當正人女神得架
咪一樣係藍絲貪錢雞

正臭飛機杯

佢個樣係果d見完唔會有深刻印象果類
唔唱得又冇演技
好難紅

係因為上位飛洪卓立咩

立立
本身啲獎都唔多
仲要比隻臭雞掉晒

唔係第一次
2013年湯怡加盟香港電視，更榮升女主角，隨即被指嫌疑洪卓立，更搬離愛巢，誰知其後港視不獲發牌，上位無望，湯怡旋即重返愛巢，繼續與立立同居。

唔出聲外表都幾討好
一出聲個格閪撚到唔想睇
立立仲要對咗佢十一年
明囇掉獎單嘢咩事 分手係好事

真咩 佢黃架咩

Yanny都係垃圾一個
SuperGirl得Heidi一個係黃
舊年開始一直有岀post關注運動
其他幾個死撚埋一二邊

唔戴眼鏡真係望都費時
利申:眼鏡控

都唔知佢邊撚度靚
素人黎講係算幾高質既
但係美女如雲既娛樂圈黎講...sorry睇唔出有咩咁特別
仲要啲女明星全部都有成team人幫佢裝身 用啲護膚品都貴價過人
落轉中環執幾件靚OL 好似娛樂圈啲臭雞咁dum錢裝身分分鐘靚過晒佢地啦

比人講中咗

佢家姐好撚臭格

廢劇

臭胵

無啦啦係無線做到主角 真係好奇

同人瞓咗

你係咪未拍過拖
今時今日邊有女人仲會自己油腳甲 正常都出面gel
而且夏天著露趾鞋要整靚塊腳甲好基本

呢條臭西好煩 成撚日見到佢
之前同立立一齊都無咁黑人憎

條女真係好撚正

想屌到佢變返黃

心照喇.你條女/你個樣

立立同佢散完先可以復活

我都唔知立立係咪比湯怡搞成咁
冇再發聲了

原來掉晒男友d獎單野係佢
就算唔理藍定黃 咁嘅人都真心痴線

湯洛雯呢？

素人嚟講算可以，但明星？仲爭十萬九千里，仲有佢瘦得真係唔太好睇，個人好似好乾咁，望落好唔開胃

佢家姐做埋啲咩酵素代購，我留意咗好耐，耐唔耐又要post話自己做咗呢行所以搵到錢買名牌根本就係傳銷公司手法啲酵素都唔知會唔會食死人，有無人去化驗過？

本身我覺得佢都靚女，但係而家愈來愈鍾意落filter

不嬲覺得佢係一隻大仆街

咪玩啦

掉人獎個度真係好仆街
內心應該好撚扭曲

真係青頭仔

其實本來對佢無咩印象

但自己睇開霍哥廚房
有一集見條女上廚房串到仆街，又港女格
果集係感覺到霍哥平時好好脾氣都開始嬲
事後好似仲del埋成條片，可能火藥味太重

禁易就露曬底，我諗當年立立都忍左佢好耐

霍哥果邊既channel係嬲到成條片拍好左都del撚埋

不嬲都睇佢唔順眼
覺得佢同余香凝一樣

廚房禁多集都無試過del集數
係為左湯雞所以創先河，係巴閉既

真係唔得個格

十年最強愛情片
女主角
幻愛 cecilia choi蔡司韵
都幫海洋公園拍宣傳啵

咁黃絲去戲院
是否一種支持藍絲行為？？？？

（唔好將門檻越設越高
將圈內人越減越少 做乜鳩
個個又話過去支持乜乜 係藍
有咩意思
個個又挖挖歷史
唉）

係咪整容整到個樣唔同 同彌敦道個樣差9皮

你咩居心呀 Cecelia Choi 條片2017年架喎
湯怡幫海洋公園係近期既事
你係咪唔知咩叫文匯之星呀
幫條臭雞講說話

算撚數啦，洪卓立咪又係另一隻英王狗

呢度有得睇返
啲語氣閪撚到

惕治啦叫佢

操你媽b臭假膠

入得英皇娛樂 你自己諗

唔夠講就操人媽b
果然係地底泥五毛既作風

推一推 認9住佢

全港市民熱烈投考警隊 ！！！！

呢個明顯d

今日係

佢家姐真係好古怪
有無mon post記者放下蛇，拆解下啲垃圾KoL呀，傳銷垃圾其實賣啲咩？

硬係覺得呢乜野酵素係魚膠粉溝水

應該唔關事
好多果陣發聲既藝人今次都唔敢
某國玻璃心程度呢幾年突破天際

佢呢類花瓶雞
聲色藝樣樣都冇
得青春個十年

唔奶共奶建制根本生存唔到

呢啲女應該用條巨龍大大力懲罰佢，再顏射口爆

真係好閪好唔俾面人
霍哥接佢對話/反應接得好辛苦
無睇開霍哥
但睇完2條片就覺得霍哥煮得好吸引
條女就唔撚識煮野食
識整個心太軟就打晒飛機咁

Aka一直有出聲喎
Yanny有follow OMDB 咁都叫死撚埋一二邊？
利申：李靜儀世界第一

佢有乜作品 淨係知佢同洪卓立拍過拖

余香凝做戲ok呀 依條女乜都無

最搞笑係後生果十年都完全冇名氣

呢啲好易食到啲女人無仔生
佢醒呀 生完2件先食

佢ig仲要寫住
「PP全球品牌創辦人 第一團隊領導」
呀嬸真係唔覺得柒嫁wo

好想知點樣舉報佢地？

對住呢d骨彬彬既老女人
真係j唔落

屌
啲牙肉拍得住春卷

成陣大陸味

呢個真

佢而家 ig 成日露肉

又瘦又乾身又無波

一早unfollow晒佢啲野 如果當初佢唔係你HKTV根本唔會留意佢

佢家姐叫popo

是撚但啦
Wfc

羅力威咪仲廢。羽喬都無飛佢

yanny好似有出聲？

真係你講我先知

和議

余香凝做戲ok叫新生代比較做到戲既女

樓主唔洗嬲 有名你叫 厹 有塊西就啱

推

情人眼裏出西施嘛ching
個個有唔同taste 唔通下下要大波妹先叫靚

以前幾鍾意佢 而家不了
淨係入大台拍劇已經
而且好明顯係嫌立立搵唔到錢所以飛起佢
而家見到佢淨係覺得老女人一個 平胸瘦到我棚骨仲成日話要減肥

佢做乜老左咁多，成個人瘦哂咁

而家咪話湯怡飛撚左立囉

傳銷野係咁

佢同hotcha regen好friend
仲以為佢同regen一樣深黃添....

要知道佢係咩顏色 其實睇下上年運動期間出po既時間就知 同埋如果佢係你想像中既顏色 會唔會仲同深黃既regen fd到咁

諗下杜文澤講既說話啦連登仔

加上之前佢上霍哥廚房真係好撚臭雞格加自大

屌你都覺得自己on9

臭雞一隻，正常香港人都唔會咁數錢post上網，再講呢度咁都影出黎，香港大把有錢人，做得生意呢度啲錢入貨都算少啦

搵唔到錢既人係咁
小小錢就覺得自己係成功人士

好肉酸，加埋佢個作狀樣同一身羅湖打扮

無睇 19港女格

賭完錢下火ok嘅，但假期放鬆就不了，求其搵件白賓或白泰都正過佢啦

垃圾藍絲天使

應該咁講，你鍾意食鳳爪定雞髀呀？ 鳳爪我無乜興趣了 咁嘅質素我情願食塑化雞

咪又係雞一隻
為左錢乜都得架喇

Yes

唔識乜水
少留意香港娛樂圈

佢對住signal 即刻態度唔同晒 出晒水咁

態度差好遠
可能霍哥唔靚仔

洪卓立宜家點搵錢
影都無

之前係fans 一直有follow佢地
運動前已經冇追佢地 但之後一直除咗Heidi
冇見到有人岀過聲
想問佢地岀過咩聲？我真係唔知

D減肥產品明顯呃9人，要真正減肥就係要食得健康 做運動。d人想貪快走捷徑，比錢人呃

YES

當年有人話咩翻版黎姿

以前真係覺得湯怡又健康又靚女
又識整甜品又識煮嘢食
咁嘅樣隨時釣金龜 都陪住係立立身邊

好似霍哥段片del左？
可能湯怡始終年紀大
所以扮唔到可愛
不過見佢又同蘇麗珊咁fd底

比卓立屌到變藍屍

例子

佢家姐個樣怪怪地
一d都唔靚

啱啱先開始拍TVB啲劇
點都要奶共擦鞋
可能立立都頂佢唔順

靚咩 佢一笑排牙肉露得仲多過排牙喎

立立一生污點

Aka主要多喺Story度講

唔係針對佢，不過佢連剪片都搞唔掂點生活呀

奶共都奶到咁霉

不嬲都係

平胸點屌

羅力威有才華喎

佢返去做運動kol仲好啦
走去痴埋d紅媒度

露肉真係有啲過份
好少見啲女明星露完你都覺得佢唔係想行性感

湯怡一聞佢架啦底一定香噴噴

佢家姐早幾年係幾正, 不斷咁露肉露腿, 係咁吸男性 IG 客,
最近剪咗短髮, 即刻老咗 10 年, 加上著得密實過密實袋, 同埋懶係分享創業野, 反撚晒胃, 即刻 unfollow 咗佢

香討有黑提睇

仲睇CCTVB，睇CCTVB嘅老母同個囡都係做雞

臭，不載臭客

抵佢出pool失敗......

我明，認為搽腳甲就係性慾旺盛嘅很肯定係拖都未拍過嗰啲青頭仔......

跟住係Aka? 好！一於追下集，睇吓貓奴坤有幾大嘥

你攞佢同抺香鯨比？淨係身高都差好遠啦，仲未計抺香鯨唱歌、演戲都攞過獎，佢就冇

邊個俾佢黐埋都會忐忑(惕)吖嘛

咁呢九個月入面提早攞晒強積金移民嗰兩萬四千位打工仔應該已經明白強迫佢哋愛國嘅所謂祖國根本不宜久留......

佢仲天真咁以為咁樣唔算賣弄，原來只係影響市容嘅米奇......

我明，兩位都係音樂人，共同話題有多冇少......

市面不知幾多豪門公子鍾意飛機場

小弟認識嘅霍哥唔係賣樣囉......

白賓？俾個彭美詩你喇OK?

Story一般就係限時動態，所以好少網友知......

估唔到霍哥會西裝打呔隆重其事，可能佢堅知Aka開得畫展國際地位唔會低得去邊......